月入$8000，家用$4000

痴撚線！

我大學畢業

4000蚊根本生存唔到

咪又係得8k

用入13k 家用5k
點儲錢

仆街父母淨係諗自己?

不求你唔駛我照顧
但求唔好加重我負擔

買份 儲蓄保險
最近買左份

究竟你反咩工？
酒店炒20晚散？